有無人懷疑豬閪伯格老婆都係支那間諜？

一結完婚就搞呢搞路

咁快變左大媽樣

SORRY

肚滿腸肥

真係好撚樣衰
又咁大舊

好似兩母子咁，豬閪口味好重